今日愚人節，大家同另一半點慶祝？

去半島比人劏左幾千蚊

哪有女 你老母

哪有女

我另一半係仔仔黎

慶祝生日